不停有詐騙電話打黎，可以點搞？

隔幾個字又打，不停打
尋日又有，岩岩又狂打黎
有冇人可以教點封哩堆電話？

痴撚線

block字頭

我頭先都收到一次